建議大家向共產黨學習

支共最叻對敵人攪分化，而家一哥將隻鑊推晒比下層，係時候學下支共分化前線警犬同高層，建議大家係社交媒禮（FB IG）多發表意見話鄧班前線唔抵，比人用完即棄，激起班警犬仇視高層既心

班毅進仔同佢地家人無乜腦，睇得多呢d就會覺得自己好委屈，慢慢就會屌埋高層一份

記住，敵人既敵人就係朋友，分化佢地

最好有埋長輩圖

拉一派打一派

要讀毛語錄

將敵人個套化為己用

全面進駐FB反智page

撐警察，反局長！

長輩圖內容：

「怪錯了一哥，全部是前線低級低學歷警員自把自為」

「辛苦了前線警員，錯的不是你們，是把你們當棄卒的高層」

洗埋班警犬腦

你真係痴鳩線